Merry Christmas！！美股股災！！！

紅到咁邊止過聖誕
直頭過埋新年
血色聖誕&血式開年
巴巴領軍，帶晒股仔落地獄
一個都走唔甩

唔知新年點，但聖誕一定無股災，因為無市

S&P 500
3,695.68
+5.67(+0.15%)
Dow 30
30,158.58
+28.75(+0.10%)
Nasdaq
12,785.31
+14.20(+0.11%)

股災???

股joy

托住指數沽